A70, A71定A51

A70聽講唔錯但就來夠一年，6ram仲要26xx，仲應唔應該入手
定A71 or A51好

A91最好，如果你買到嘅話

就算香港賣都 out bud 貴咁多

4000頭，用到3，4年，低過買低階垃圾

A71 都有d心郁
四鏡頭買俾老母selfie下都開心

Btw都有考慮小米9 性價比最高

太襟用輪到d app唔support update

我都諗緊呢個問題

想買a51 畀老竇老母

ching 決定成點

Prefer A71, 未得閒去買

Android冇咁快

a71啦 我女神都拎住 幾靚

上堂要開zoom，屋企部android 4年幾都唔support無得down

你部機連Android 5都冇？啱啱攞咗櫃桶底部LG G2行An 5裝到

An 4

An 5 2014年出
你係咪記錯你部機唔止4年啊

雜牌平價機，喺用舊d an掛，加埋出咗半年先買

咁Samsung啲機又唔使擔心嘅 起碼都一兩次大update
應該唔太怕啲app唔support

點好用法，本身用開邊部

A380

我都買左A71 比媽咪，佢話影相好靚，靚過iPhone 6s

記得叫佢用smart octopus

下至A50s都有6GB RAM同128GB UFS2.1
用到UFS2.1已經可以襟用好多

無知一問
點解UFS 2.1 會令到電話襟用D?

A71, 脷伸，用緊。
電量無投訴。相機影靜態野夜間好。
係無split screen，唔可以上下兩個Apps咁開

同S20+ 差得遠嗎？

無s20+答唔到你，影靜態暗位好過P20 pro

都未開賣

a71中階機無光學防震邊有可能用s20有得比

新手一問，兩者分別好大咩？

就算三叔大發慈悲居然用旗艦機標準將a71個cam優化,無光學防手震夜晚影相一定係輸9條街。因為無ois,就唔可以將快門時間拉長，咁就要推高iso,將相出黎一定唔會比得上有ois既機

最近考慮緊s10e定A71
比多800 有top核top鏡頭

有呀

睇第27啦

同S10 setting一樣

A70 仲有貨？
打算買部做後備機

用後鏡selfie

小米

搭單問
老母係手機白痴
用得順同就咁㩒影相都靚就得
A51夠唔夠用

A51難D

eMMC同UFS個分別就類似HDD vs SSD咁

UFS有先天速度優勢，就算因為系統開始累贅，一般使用上感覺理應唔會變到慢得明顯
而eMMC本身都唔快，系統開始累贅成個反應就開始慢

大概係咁囉

佢除左影相碌fb都唔會點用
想問下如果3000樓下 有無推介

nokia

無乜關係喎，Android係睇邊隻牌子儲存埋啲點檔案同暫時鏡像檔最多就最大問題，三星係其中之一最多無謂檔案，積儲得多又唔理，個系統平時要掃晒所有Storge嘅檔案用文件，UFS只有寫讀快嘅優點，無其他對Android嘅優點

我發現完全無巴打考慮51

有70/71點解仲諗51🤔

個type-c位 is a disaster...

a71 咩價位？

超廣角鏡頭有冇得拍片？

大鋪$3598
細鋪$3100

3000內都有

邊間, 有冇推介

試哥用shitty bam apple pay 有rebate

同埋有消息話近期可能會出5G 版 A71 可以再等下

但唔知香港會唔會出

A71行android幾

A71仲有冇A70既斷觸問題? 有冇用家解答下

呢幾日先知，Samsung機一轉做日語手機語言，啲衰野就出晒嚟，騰迅？來去電管理？會唔會監聽架？

A70都已經fix咗

最新嗰個

正常用唔覺，一拎黎打機就好覺呢

今次重唔俾我搵到有人用 A71
巴打用 whatsapp 聽 voice, 有冇發現知畫面上方有個細白燈閃吓閃吓, 上網 check 過呢粒燈仔係 sensor, 你一放隻手指係上面, 成個畫面就會憋咗
[url]

[/url]

冇冇人知可以點樣令呢知燈仔唔好出現

揾唔到a50s邊到有巴打求指點

A71 幾好用

係騰迅監聽住梗好用啦 傻鳩

我都啱啱尋日買咗，但個mon太長好唔慣

大舖定細舖買？？幾錢左右？？

邊部? 我都覺個mon好長

因為係20:9

使用感受?

買俾老母最好邊部?
對影相冇乜需求

屋企附近細鋪，因為趕住買同埋唔敢出旺角周圍去，所以貴d都照買，買咗$3198

A71, 去大鋪試機個陣無得試fb whatsapp，買完翻來先知乜畫面拉長咗咁多。。。係我7

現金價定簽卡？

所以我買左a51

我就比現金，唔知佢收唔收卡

睇你孝心啫

影相用iPhone,唔評論算唔算好或差

有幾長?

唔知唔慣定咩，感覺除咗電大容量大充電快，後場尤其個wifi都係我原本部sony好d。
P.S.個人感覺，不喜勿插

同埋黑屏個陣個指紋時得時唔得，成日要喚醒咗個mon先用到指紋

竟然有呢個問題？

most of time都係咁，定setting問題我都唔知，仲摸索緊部機

A71 啦，我都想換

a71，個screen夠大，我用緊note9，都想換

屌你老母，用咩大陸機？！

黑 mon指紋有無問題?

用咗半個月, 黑MON 指紋冇問題

左手易開，但右手難開
唔知點解

用家問題

咁應該係你嘅問題啦

利申：A70+左右手都有指紋

A系整都甘勁無人買S系啦, 一定要甘做先區分到market.

S系同note系愈出愈少分別喎

指紋咁唔安全點會仲用

較翻always on display就無問題

不過d app既通知都係有時有有時無有時慢9拍咁，明明已經熄咗電量管理

A51/A71 去邊買穩陣? 怕無保, 又怕細舖自己保

怕就去大鋪買，個個都差唔多價錢，爭在有乜送，雖然都無乜用，俾米囉law.

要set
com.samsung.android.biometrics.app.setting
唔開慳電先得

以前以為s同note除咗支筆就係用大細嚟區分屌你老母note2仲細過依家部s20+

同問
我嗰個燈仔偏左btw

距離感應器嚟 冇得disable架

順便問下
點解a50s講電話嗰時鎖唔到mon？

佢係sensor嚟，整到粒燈唔著未即係整到sensor壞咗囉

巴打答唔答到#102？

幾錢左右呀，ching??

點會冇

去多工嗰一頁
跟住撳實個icon就得

同問，想換A71

無Split Screen ? 我見連A50 都有喎

會唔會好lag?? 心郁郁想換機, 見性價比好似唔錯

點會lag

A51有人講過UI唔夠順 71就應該ok嘅

機場巴士黎嫁？

大鋪幾錢

海外發佈左A71 5G版，粒u轉用Exynos 980 5G賣約$4,651，點睇

可惜熬唔到佢出5g，唔係我宜家呢部4g應該可以再平一截入手

exynos不了

見到太陽台客戶價3,098，SMT就3,198包1年爆芒保，未落鋪問

幾時再減價？？
同 iPhone se 2020 鬥平，$339x咋

同SE 64GB比？

exynos rubbish

用A71 其實係咪好難買手機殼, 見信和好多都係蘋果同s20/10 旗艦機

用原裝算

A71已入手，$29X8~同A70一樣，打機有delay情況，不過已經預左，所以冇乜激氣。
如果買iPhone SE 2020 咁細個mon，咁細電，我可能會更加接受唔到囉

點delay法?

大鋪a71, 送64gb卡， 10000 電 $3398

邊到入？
細鋪唔知邊間可信

a70 8GB

你打咩機delay
我暫時用咗兩個禮拜都冇遇過呢啲問題

咩game, 我又試下
我聯機打高達都無事

想問下三叔依家個ROM點？係唔係仲有好多垃圾功能
以前用過note3好多垃圾功能都用唔著越用越lag
之後買親機都要買d有原生rom刷既

一直都係好多無謂apps係個ROM裡面
我見過8GB RAM嘅S10+都有人話唔夠用

咁你話中階機呢？

估唔到三叔咁多年都仲係會整d垃圾功能當特色/綽頭好好地用原生android唔得既明明當年都有galaxy nexus
btw唔知遲d會唔會有乾淨ROM刷

三星一定唔會咁做，ASUS、Sony就轉晒

我意思係會唔會有custom rom刷 e.g. lineageos 果d接近原生既rom

咁實有，要root任你Flash

去ssp揾，不過都唔太多

a71打機熱不過夠核電

想買不過指紋唔知好唔好

麻麻地

絲打試下係手機台search任何淫

試左10次指紋解鎖，每次都成功入到，係要放耐少少，約1秒左右。

a70 通話用量太細，想知a71有無改善

班藍絲做死我，係有獨立思考的人都唔聽你講啦 你邊位啊？

A71表示電池已失靈一次，充到55%充唔入，不停彈個充電圓圈出來
1個月內但過咗7日有無得退貨

淘佬多選擇

我見到個ig 賣200幾，淘35

冇用開淘寶，通常都係去信和睇，雖然貨源都可能係一樣

唔係呱，聽聞A71 遲下有5G版，好似賣4千幾

我諗5G要做到而家4G咁成熟都要d時間，所以都唔打算入5G版，但A71 打機真係唔掂？耳機我就用開藍芽既，藍芽收得好唔好？

想出a51白色 但無行 點好？ 水貨又好似會部黑店咁

a71係咪已經有跟機mon貼

係

唔該晒
入手買左比呀媽
仲諗住同佢去買貼

一開盒佢已經貼好咗，乜都唔使搞

lm

有冇A51用家？
想問用落UI順唔順 過場畫面會唔會有lag
想換部中階機等5G普及先換5G機
呢部得唔得
冇打大型game 都係wtsapp fb

一部家燕, 唔該

點解打算A71 做孝子機?
有咩考量?

用左半個月 感覺ok
用住等iphone12

暫時都冇咩大問題？
因為我最怕會彈app, UI疾疾下個啲

都無咩大問題 尚算幾順
上連登 fb wtsapp ig都幾好
呢個價真係唔錯

好 唔該巴打

加多少少＄6100有找S20

我呀媽揀嘅

A71都幾大部又比A51厚咗少少
同埋A71係水滴屏 比較低級咗啲
反而A51挖窿屏 睇起上黎沒咁Cheap

double價錢叫做加少少

你媽咪揀錯咗啦
應該揀A51 mon又靚又自然 拍得住S20
而且又冇S20咁多味精

A71 都係 infinity O

唔好買a51 部野會自己重開機 更新咗都仲有事

Sor，我搞錯咗A71同A51都係挖窿

2個月前買咗a71啦，但新機落地keep住有唔同小問題

講下笑啫 唔好太認真

A51只會有更多 試下search下 A51 Bluetooth 就知

a71有無呢個問題，好少用bluetooth, 反而用wifi間唔中就lag幾秒，宜家就話幾秒，遲d永久lag就gg

有沒啲心動各位

我搞錯咗 唔好意思

加多少少唔洗煩
仲有隻幾啱女仔既湖水藍色揀
不過隻色S20+先有

色水好無謂囉 大把人揀完色之後又買個靚套

咁又係 其實呢隻淺藍色
出去搵個殼 都應該搵到呢隻色

是但啦
呀媽都唔識
佢鐘意咪得

同一個系列 大過A51啫 照計A17應該會再好啲
所以你媽咪應該冇揀錯 係我搞錯咗

無所謂啦
最緊要佢鐘意姐

我用緊samsung a7 2018轉a51定a71好

想入部A71俾老豆
邊間大舖入手抵D?

想問下A51 用家，部機仲有無內置360衛士?

睇下華仁有冇

睇下有冇fd用緊 電訊數碼 叫佢地幫手出機2998 貴細鋪30蚊 但佢送齊Mon貼 機套 同贈品 我買個時送左包濕紙巾同搓手液

依家中價機仲抵玩過旗艦
但S10+ / S10 會唔會好過買 A71 ?